各位巴絲點睇科大新餐廳passion?

啲野食份量大唔大?
食物質素值唔值佢本身個價錢?
有冇咩係特別抵食/一定要試?
一直想試但係又怕中伏

又貴又少

試一次夠

係原本邊個位，grad左

school of science(lift25,26)coffee shop

想食印度烤雞頹飯

唉！我都係想食個頹飯啫:

科大有無平少少既正餐?

姐係原本cafe?
搭單想問埋unibar同原本啲staff仲係唔係到

unibar同uc bistro仲健在
不過啲staff就唔知

以前去到同d staff好熟

cafe同passion 2揀1，一定係cafe

好懷念以前日日食cafe既日子

唔抵食

cafe

雞奕

以前成日食cafe焗薯

食金兜啦

未 但難食左

cafe響電梯開左間細細地有頹飯架喎

之前夜晚八點幾去睇都排曬長龍

又貴又少份量又難食